「心理繪圖投射法」你畫我講

放低TG

然後用A4白紙畫一幅自己心裡想像的畫
畫中需要具備 屋、 樹、人、蛇
但有其他物品、元素也可以

惟一限制是不可畫火柴人

畫完在TG send 比我
然後等我做分析 講出你為人

* 新手上路， 求功力提升

預備訓教 明早睇下有冇人報名玩

想試下玩

點解唔係你放TG出黎

點放😂 我淨係識加人
求指教後 我放

研究完成

利申 少用TG 唔好意思

大家可以畫好後 send去我TG

幫大家分析一下畫中玄機

推推先

有咩留返明天講

幾有趣咁，聽日畫

留定名聽日畫

已畫

滿意請正評

依畫直說勿介意

lm上堂冇野做畫

咁朝早搵過我既朋友仔
可以係到留comment 同事後感✌🏻

樓主好準

仲畀咗一啲意見我

多謝多謝

唔識畫人點算 可以簡陋到咩程度?

樓主準確性幾高
雖然我1999但都分析到我嘅一啲特質
樓主加油

留明

唔好火柴人就得

準過麥玲X ！